［世紀難題][無圖放心]欣宜同雷莊𠒇你屌邊個

正皮

負皮

冇得切丁冇得自殺一定要屌一個

Why not both

BOTH

地球未來交比你

心口有個勇字

雷莊雖然好撚柒 但都未去到欣宜出山既地步

雷小姐係樣衰姐 熄左燈都可以